點樣可以增加安全感

個人由細到大都缺乏安全感
長期落去會令另一半好大壓力
點先可以改善到問題

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

要有一套

個樣已經夠安全

試下自己比自己
真正既安全感係靠自己比自己架
長期咁另一半會覺得好辛苦

提升自己信心：做啲改變自己嘅嘢

學識享受自己嘅時間，俾me time自己，自己嘅快樂自己供應

學識愛自己

無安全感真係好辛苦
自己又會好敏感
好易會亂諗野
唔好話對方好大壓力
連自己都覺得好辛苦又會自責

我會努力

你會點做呀
搵野學？識新朋友？

Exact7ly
覺得自己好差 唔識做人女朋友
但我努力緊改變自己

搵原因先
好多時候係因為細個同父母嘅attachment/相處出事
又有可能係因為學校環境或者社交經歷
再來就係感情經歷
知道原因先可以對症下藥

單親家庭長大
我都覺可能有關
但呢樣野改變唔到 唯有靠自己努力

帶安全套自然有安全感

都岩既
其實我都有學野 等自己忙d
但到頭來發現 當自己終於有空閒既時間
最希望既都係可以同男朋友一齊過
覺得自己太痴身
其實應該要學識獨立

咁佢揀得你本身一定你有野吸引佢既
不過絲打好似你話齋單親家庭成長可能係有影響
努力改變依條路唔易架
不過你都好樂觀正面呀
你而家點改變自己？

為左另一半....努力下啦
每次自卑/覺得有壓力時,都要諗住對方,努力作戰

多謝你提醒我呢樣野呀
我而家每次唔開心都會提醒自己
相愛真係好難得架 我一定要好好努力
最主要都係be supportive
相信佢所有既選擇一定有佢既原因
我自己就報左d courses讀同埋得閒就做下運動充實下自己咁

岩呀
呢排覺得愛呢樣野真係好神奇
好多問題因為愛而衍生出黎
同時我都相信會因為愛所以會解決到
我會比心機

你有無問過你令另一半係咪好大壓力
或者佢就係喜歡痴身呢
唔好杞人憂天啦

我男朋友係一個好怕麻煩 同埋好易攰既人
所以我成日唔開心既話
佢可能會覺得有d麻煩 咁自然會有一定壓力
啊 其實我都唔知佢鍾唔鍾意我痴身
但我諗現階段既佢需要多d私人時間休息
同埋同朋友social既時間
（純粹因為佢去左一個新環境 所以要建立自己既圈子）
呢段時間我唔知會維持幾耐呀
但最緊要既係我要搞掂自己個心態同狀態先

愛你既不會走
不愛既點都走
你無安全感 佢應該唔係第一日知
勉強自己迎合對方 可以 但你可以勉強自己幾耐
估估下不如試下問多下 溝通多d
了解對方需要咩仲好

我以前都係個好痴身嘅女仔 因為男朋友話想要空間我先慢慢改 自己多啲揾下嘢做 當你慢慢習慣 揾到大家個pattern 同男朋友感情都會好啲 同埋男朋友會越黎越痴你 咁先會長久

其實比空間另一半都唔係最難個part
想知道 你點樣做到令自己唔會成日亂諗野
希望我都可以做到

你未夠成熟諗野
一句講曬：係你既就係你既 唔係你既就永遠都唔會變成係你
你多疑 無安全感只會搞到大家辛苦咁不如睇開少少
最緊要未係好知對方之前唔好憤曬身
咁就唔會蝕底